元朗！！！！！

睇左大部分post整理下
而加太多期 好多巴絲打都亂
元朗大家有眼睇 真係黎要人多齊裝先得!
同埋作為元朗人講聲星期六先最多大陸閪
728星期日元朗全街最多印賓姐姐休息光條毛咩

若誓要報仇 727元朗齊上齊落!!!
【同我推上頂】